武漢肺炎證明中式酒樓應該被淘汰

一個浪打過黎，就間間都做唔住

炒哂班人再換過個名姐慳好多㗎

而家好多中式酒樓啲點心都好垃圾

負責人走佬就得

唔識革新，只係識奶共既港式中菜酒樓，執7晒佢地啦屌
而家根本除左廢老，好少人會有4人家庭，整咁撚大張枱做乜撚
d點心又肥又大件，根本唔興一兩個人食既
環境間間都一撚樣樣既，又污糟，waiter waitress全部都大陸人／西黎

乜都係假，淨係識落味精既酒樓唔該執撚柒晒佢，thanks

而家已經有啲
一籠幾樣拼盤

但無樣啱食

其實有冇酒樓係黃

咁出名都唔識 沙田富東閣

多d去食！！！d野好抵食

同意
想食點心嘅, 可以隨便去惠康買, 分分鐘仲好食過茶樓啲點心 (有啲茶樓整得幾好食, 但大多數都係垃圾)

雖然我都幾鍾意茶樓啲嘢, 但佢哋咁就係藍絲廢老, 支那雞 (waiters) 嘅集中地。

執緊啲茶樓係necessary evil

有啲酒樓去親食完都肚痛

Wellcome 嗰啲雪藏點心可以吊打大多數茶樓嘅點心

有無圖
有d咁o既野賣架咩

只不過代表左大部份中式酒樓既老闆都係藍，甚至紅底

灣仔東園
老闆娘做狗 同班黑社會好friend

鳯X 勁味精

中式幾難唔紅啦，要黃一定係日式西式

除左一班人食飯都唔會去
自己揀地方就更加唔會去
大部份酒樓係唔適合年輕一代嘅消費模式

根本香港大部份社會問題都係因為 樓價同舖租都太貴 所害

香港人無得救架啦

過多十年，無人食

我三十幾，呢代無咩人會中式酒樓食

其實飲茶個真正意義係成家人一齊食餐飯 有傾有講 見下面
細個我都唔明點解老豆老母成日搵婆婆飲茶 當然我細個都唔鍾意飲茶 到我大個咗就明白晒 人大咗 又唔係同老豆老母住 少左見老豆老母 再加上佢地年紀唔細 你就會想見多啲
至於巴打你講既例子 無錯點心係可以代替到 但份感情就替代唔到 正如細細個屋企都有得打機 咁點解要去網吧打？ 因為同朋友見面打機會開心好多 果種連繫係屋企都有既 不過就小啲

你老豆老母開明

老咗都會接受西式嘢

所以好多廚自己出去開點心店做deliveroo/ food panda生意

好多人食